沛嘉同建業係唔係都抽一手好啦?

搵餐飯食下應該得

SICK抽一定抽B組

中咪得

如果唔夠錢抽唔到100手嘅話抽1手咪算

各抽1算數
中就fatfat
唔中就9點玩競價

開市不問價all in